[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3737)

3737 轉運了

Slow

快

慢

買皇半客算了 好撚眼訓

幸運半大

屌咁快01

華倫西亞3:1 西維爾0:2 gel

開心share下 今日好旺

派？

有夏三仲受平半

lm

派未

24620911

share 個 ac no, 咁好人

笑到肚痛 2019 仲有人咁

笑左 想威都醒啲嘛

派?

Lucky 1.5b jump

連登乞錢黨全面進場鎖ac

準備打密碼

我

唔派番1k我都會繼續入密碼

派就冇事la

已經入唔到

傻鳩

我500就夠 做爛市

😲自爆埋 可以戒賭了

有冇人要賤種蝗

我100

Me

快手派 就無事

想訓都笑醒左

［size=6]24620911［/size=6]

Fortune 半大jump

阿特20goallllllll

派唔派都撞

easy ball

角大24

阿特真係派錢波

24620911果位手足好準

阿特20

阿特勁到

上場屌柒佢

阿特易死了

唔好推啦 人地好慘架

岩架啦。嬴咁多 休息下啦 下年先賭

半大未

角大黨人踩人

easy 半大

啊特客其他有冇得諗

好在買得切ng ..

dont push la

亞特蘭

點都買注

唔好意思 第一次上黎

阿特角大點部署

好彩少人

仲講 人地要戒賭了

24620911 你估曬命唔洗代價

幸運入未

報個數先

最後逃生門

真

被人入就得

已死 ifc

咁旺冇得賭好橙 跟呢度大蛇賭外吧

話左快手買注細先

想知26420911 而家點 要等馬會開門先可以繼續賭

啊特12m 秒goal半大
0:2

是但一隊

12分鐘 sor

下體

阿積半細派咁快有咩居心

下盤日皇馬入番粒先啦

11.5

阿甲都半大

想你輸返比馬會

知你地趕住輸皇馬

有錢羸咩都好玩

蝗預備半埸0:5

阿甲阿記2-0

半大最好玩

下盤未開波就贏住先
易玩到

荷假仲未入

Jump

88

24620911 轉數快 我幫你買

世三對查比亞

買細角同理

開角大派 三個二舊

連登無人買細 走啦

Lm

LM

火

有無link

有

我了

角大sure win

邊隊 我發覺你都幾鍾意角大

1

皇馬半客24

阿特ng?

荷假入未

真馬

連車尾燈都睇唔到 垃圾

荷甲閪紥到
買又唔中 唔買又中

同路

意甲
西甲

細波是但一隊一入都死
下盤入波就受讓多球
自己諗

諗唔到買乜就9買s

felix

felix射去邊呀

Fortune dllm

吹撚大左隻felix

啊特NG 95%
派錢

暫時唔會係呢個價先

2角後開始停，屌你老母

同路 等高水小小先入

ok

我明出水了

應該等唔到。。 差啲又入

快！

1.57....

可以等第4球高水 以家先24min 有排

冇睇sor 掛住手機睇波

今次應該中

睇定小小先

馬體又開始打爛仔足球

阿特蘭大比人追和未

太低水 睇定先

馬體場波有D悶

難啲 主隊冇力咁

馬體會左邊..任BALE爆....

燈亮破燈

半大dllm jumped

荷假半粒都冇 賭條鐵

閪到仆街 屌

皇馬fg?

似0:0

唔入禁屌黎有撚用咩

圖佬肯入未？

覺得巴皇下體都廢左好多

阿特30

03阿特

阿特 30

3:0

cls

爛屎連榜尾都輸。上場學咩人作客贏大巴黎

100% 客其他了

阿特贏得一太輕鬆 冇feel

半大24

亞特3:0

下體場波都幾悶

4.5點頂？

荷假仆街死

西甲D打比真係悶到仆街

阿特食左春藥

24620911 派我！

追阿特ng可以？

皇馬入未

我覺得 差唔多主入一球了 啊特個場

水泥gel了==

夏殺喺皇馬入咗幾多球波

追啦 派錢

0

有冇人買蝗2/2.5b

想跳

唔撚係掛

唯一一隻角都食埋

蝗半大24

felix我屌你咁撚屎

荷假腰斬啦屌你老母
一粒都無

荷甲戰神卡應該有波入了

皇馬要半和了

摩仔入多粒先

真馬同場荷甲勁撚到 咩都冇 好似冇踢過咁

Gchi

04阿特

阿特40

0:4

未開波啊

4.5半場玩完？

阿特比兩球荷假都得

買左薩斯要驗腦

呀特隻私家雞

荷假入未 閪撚到同ajax一樣 半場一粒都無

摩納2:0

100%客其他
食左禁藥

Monaco 2-0

亞特4:0

3萬

一講就入

分2粒去荷甲唔得既
係要自己入4球

追 阿特next goal

幫大家gel下

真馬垃圾波乜都冇

就5比0
快手

下年先入

荷甲細波easy money

快d半場完訓教

皇111111

唉 屌

客其他1.96

savic

摩哥好正氣cls

荷假半大到 今個月唔再賭

終整反底

廢老goal

atm個種廢

亞特半場完就訓 快手 想睇半場5球

連入

主-主 點輸？

Jumpjumpjump

2222

333333

皇4c

多手買左口半大

44444

44444444

終極燈 入左8.5s

我了星

4連c

刷個牙就4c

爆角

快手刷多次先

咁刷多幾次牙

8c gel

你同我刷到11c

刷到完場，可以嗎

正式宣布細波角細俾狗買 汪汪汪

5c

唔入波踢黎做乜? 買細波就係侮辱緊足球

5了 繼續刷

我賭既唔係錢 係生命

意甲4:0 都冇角了

應該輸死左了

整多啲牙膏

蝗半大 1.5b 10 1 100

8.5夠膽就頂到完

搵我？

3-0 點輸

3:0Monaco

摩哥3-0 GOALLLLLLLLLLLLL

一上黎就見到自己個名cls

Gel重心

比斯特d防守垃圾到 點會和到里昂

一起身見到我明atm 9.5s就5c

我明又神中

有冇諗過係 摩哥勁

666666

點解突然間咁勁

買咗人囉

12.5好吸引 想入多注

每次都角細爆角
角大冇角，好難玩姐

下體會係唔係針得

洛辛堡入波未

有冇諗過係對面打假

55波開平半盤

圖老g 又停廿分鐘了

買親都紅 12m 比人反cup
我都問返你 點賭好

水手 11.5 2.4

柏達 10.5 2.1

森多 10.5 1.83

atm 10.5 1.88

冇可能 個盤話咗俾你聽

明明5050
點解全部對家

好唔慣呢隊突然咁正氣

channel全賽前

屌3:1

atm角大都睇岩 不過唔敢買

屌 頂住呀

賭咗成個禮拜 嬴100

摸頂左入阿特蘭大薩斯索羅12.5同8.5大真係超級大傻仔

嘩靚撚到

我明之力了

摩納哥點輸

派啦

諗唔到

唔好咁快gel

一球面子球 3:1 ft

隊波d人腳好勁

昂熱0:1
有個昂字今週全輸波

巴卡藥膏 成個yaya托尼咁

萊昂

7

BALE好撚屈

洛辛堡兩c, 圖老g 兩c
俾我走水啦
輸死人咩

馬德里打比睇尼要開細

昂熱1:1

rm上

求下你，下體會半贏啦屌

Channel呢 唔俾我

頭先8.5s手足健在?

想買12.5b

我明又完美捕捉刷角時間

痴撚線 輸撚死

下體點讓波

Link呢

bale快撚到

最低7.5 1.77就開始刷

度緊下場

佢係咪輸到傻咗

同一時間6 場6 注角球

輸5 場屌你老味cls

下半會唔會有6C

依排好多半8全10 怕緊

佢都開始有d亂買啦 1星期輸8萬幾9萬

第一場贏

比斯特入返球

昂熱快cup

不了 摩狗已反底
穿盤完場

摩洛哥深盤都讓到

垃圾波不了

見證佢由贏3萬幾輸4萬

半7

錢多任性

圖佬 goallllllll
唔響都差啲唔記得場波

我角球永遠同明同路 應該戒？

4:1點輸

摩 gel!

皇13.5B

買角大永遠輕鬆停2, 30分鐘

今日啲波易到

Gel gel gel

靜靜地贏 唔該

有無人買河床

呢兩隊買過佢地歐聯角， 輸到仆街
上半怒刷下半可以冇角， 唔敢追了

夾左8.5s 10.5b 今次應該無事？

初盤4.25倍

買角真係會懷疑人生
明明見好多場都會連下角 但係買親都冰封

見冰封買左8.5s 跟住d角就停唔到

最仆街臨完場係咁刷

黑起上黎好撚癲
角細又會狂連

變角啦屌

幫叫

圖佬生滋狗 我屌你老母

2:1

場比甲要斬？

失而復得 頂撚住

梅斯俾多兩c 扮狗叫

圖狗追啦 你老母

摩cashed

比甲做咩

圖佬正生滋狗
屌你老母

摩點解咁易

咁多閪波 唔玩了

2:2?

圖佬 goalllllll

買角大補7 都冇角， 食屎狗

補時入兩球都唔俾角

假撚到又12m又絕殺

我前幾日買場角大 最後都係入波多過角

圖完場未

半0荷甲大波點叫

2:1唔見你話假輸就話假

又cashed一場

叫都慳返

得而復失

好仆街

有冇河床

兵工廠都正氣

輸打贏要太戇九

我咪話連12m都假囉想點

有冇即場水

等買河床

Var

1:4

穩

馬德里比角未呀

屌你老母阿欣維乜撚護
焗我賭馬會？

客其他？

和其他

想入錢都入唔到

皇馬唔會一球都無掛

唔俾我入錢

仆街比角阿

佢好似話hs hsbc ebanking都維護
中銀開緊新戶口未搞掂

光復馬會了

gun

荷甲假到呢 dllm

小小地跟你

佢話聽日先有 由鳩佢 賭下事前

係咪你地隊爆左佢

屌有閪計

唔穩 買我對家

皇馬唔入就比人入

屌 巴爾射親都飛機。。
識唔撚識射嫁。。

有無中過龍

巴利誇張

中下龍撲出底線得唔得 半7全7屌

咁又無咁誇
只要唔禁入去樂遊棋牌應該都幾安全

有無水

70分鐘換人再買
等鍠換啲黑鬼入黎

亨克21c

今日勁多上盤

有無水巴打

阿特角細咁都要補飛

屌 阿特我買8.5s
點頂10分鐘 唉又輸一注

蝗無角既

法馬

補9.5s

唔好害人

世三係咪變咗過街老鼠，成個肥仔咁

唔洗頂啦

玩撚完 皇馬8.5s 10.5b又要夾中

咩事出到黎殺c係咁爆角

皇馬識入未？

8C

兩隊廢閪踢緊咩

10.5b快啦

25圖又clean sheet 勁到

馬德里打毗無入球

唔好咁......講完會失波

阿特屌你換走晒入波個三件

驚咩

個名有馬字既都blacklisted

半4全5都唔驚

半7好邪

天主教

馬會

10c

9C

和波一日一半算啦

屌 準備夾中

馬德里打毗無波入不如唔好踢

10C

比多角

馬德里打比開細唔啱規矩喎

1:0

比甲場波停完出黎連追3球

換走BALE賓周換D快既黑腸刷下角啦屌 仲差4隻呀

叫c朗客串陣先

世三廢撚到

換走世三做乜春呀

馬德里廢到

冇撚用未換囉

Felix都要廢到換啦

馬體會一球ok?

又黑12m

支持

成功夾角

唔撚來夾角呀屌你老母

真馬俾兩粒黎

唔係00完場呀。。

屌唔入波踢黎把撚？

無事啦無事啦

11C

對面入

秒半大

比蘭gel 一開波已經贏緊錢

又輸半

喂我屌 唔入波踢黎把撚

半一上盤餵狗..屌你老母

下體絕殺 派200 1個

12C

C12

Ok

屌你老尾 今日真係似搭過山車 4000-11000-5.2-10700 絕望 希望都經歷曬

咁都唔博角...

打毗戰 我屌咩
波都唔撚識入

122222222

點解我睇唔明

銀行戶口號碼黎

4000蚊變11000蚊再變5.2 最終變10700蚊

屌你老母
食角

下體絕殺佢老母

一人一半大家開開心心

下體我屌你老母

角球大細 星期六 89 馬德里體育會 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [12.5 個] @ 2.05
大 [13.5 個] @ 2.75

法馬入球未？

on9得一腳中龍 垃圾atm

24620911 你還好嗎 個戶口登入到嗎

我了威蛇

肥積90分鐘前好幫手比角 臨完場先黎玩野

馬會精選+半一上盤
終極撚狗孖寶

本身13c 球證食撚左

13C咪好 4. 7倍
仲要眼瞓襟錯制
80分鐘買左1：2波膽
冇左2舊水

慘

食角

好彩唔係買1800 如果唔係喊撚左出黎

比蘭倫斯易撚到..有冇手足買左?

墨超 十字軍 有同路？

L乜撚

跟左你

易撚到 0:0cashed 唔洗多

冇得睇住黎買

我都跟左

阿欣唔生性

無角球賭 時間過得好慢

對家入

0-1 比蘭

法馬點排第二

上場仲要作客贏士

反cup證明實力

藍 十 字

客落飛落到痴線+墨假

輸撚柒晒啦..有冇人派錢
冇錢賭了

咪玩啦葡甲野
cup到我天拿水浸賓周

咁你買定天拿手都得

陣間0600法林明高主勝@1.45
100%的波，可以小注試下

唉估唔到馬會第一場就出師不利
唔撚賭馬會了

希望訓醒唔洗入錢

意甲最正氣 啊特

1:1

有撚用咩..咪又係輸盤
客隊+1gel定頭call g都得

唉屌 馬體會Jump撚左 轉頭點部處

hello

goal

天拿水買左未

2-1 goallll

咪撚嘈啦屌你老母 一日未完場 一日仲有希望

想睇

成班淨係想睇我仆街..明明反cup贏錢

咁天拿水浸賓州真係好吸引嘛

佢都唔會浸架啦屌

清水浸都唔會做啦

3:1

ok 31

全格

浸得未

輕鬆

法卡奧

7:00 無人買？

咪咁啦頭先仲傾得好地地...
試下可樂浸住先ok?

唉 是但啦 好過冇

吊你老母真係想我死
block左你先

屌 明明啲offer都係你自己出既 想點

艾斯賓大波only

巴甲禁屌唔入

小保加

7點小仆街 快

屌你老母馬會又維護....
聽日返阿欣懷抱了

抵啦..同我對冇好結果

葡超狼隊

未撚做過死狗想問點做

一樣有個法字嗰隊法林明高識入未？

比人入左喇

01

炸！

炸完對家入

Psg果種廢次次都要靠屁馬先勉勉強強贏一粒

手足咁得閒搵返d留言出黎
對唔住我唔應該咁講野

比卡超goal

勁

法林入未

撞到下年

手足 應該星期日d波無你份

有冇人帶隊？

應該想繼續玩都有困難

訓醒仲見到你地推緊個戶口no.

馬會維護等730
又幫我慳錢

唔會有停嗰日

唉屌想玩電莖都玩唔到 有g2vseg

感情注g2...當睇波咁睇

帕丘卡比多球開個-1

屌法林明高炸

炸完小保加入

屌你老尾馬會維乜撚護

冇瀨過屎

法林明高100%的波俾d信念！

買左上盤

法林明goal平半 又要輸

帕丘卡

10蚊注玩下

尼卡沙幫大家回血？

藍十未入波未

請支持賽馬會

又買tiger

老虎corner big

斬下龍 是撚但

10分鐘入兩粒奇蹟大波

回到上天

比卡超又派錢

2:0 大波-1 仲有得叫

寶高3格定律？

明高入未

嘩 阿特全大 半場就完成
訓前毒水

近況2隊都大
開9.5 好奇怪

走地再唸

屌 睇唔到既

訓前補果注11.5S 岩岩好收埋

串左小保加半主

尼卡沙打垃圾半一咁高水唔敢買

我記得呢兩隊對親都無角

球探係咪違反商品說明條例，明明寫著100%贏盤有乜理由我買咗之後會輸？

屌你老母有盤唔玩 學人玩咩單雙 場場斷一

唔岩賭 繼續訓算

有冇法律界手足可以探討下點樣索取賠償？

屌 係就入多粒 帕丘卡
屌你老母

直屌賽前12.5 訓兩個鐘起身收錢

直屌祖亞win

8點兩場上盤

山神主場受讓鬼盤

蒙特雷gel

乜鳩....我叫左你買咩

尼卡沙 主場連拿根亞都炒
諗唔到點輸

陣間繼續買阿美 一定有一日會反底

甲府風林 100%

屌你老母買撚左老虎...應該收皮了

你有買map1? 我講果時已經打緊
咁睇法應該直落2-0

東京派錢波唔睇 買場19日乙

尼卡沙蒙柒100%

兩場gel硬

盤王讓半一俾對面屌打

手足我真心你當我講笑
呢鋪真係拎左錢出黎支持賽馬會

盤王入未

尼卡沙贏盤十抽一 100

兩場都俾客禁屌

盤王半主無問題

禁屌會俾人入

主盤上呀

買左大波 大波24

我了 暴蛇

長撚 唔使訓

主盤上力 要入波了

盤王俾人屌打

蒙柒雷

屌中伏,尼卡沙比力得唔得

尼卡沙快入!!!

蒙特雷果場客場雞 個球證手球都唔吹

On9 12點幾訓撚7左啦 6點幾醒姐

笑撚死...阿欣又救我一命

堤格蒙特雷是但一邊入一球先啦

仆街中伏買左尼卡沙

艾斯贏輕鬆到又中過關 尼卡沙輕鬆到又豬單頭

尼卡沙2.5b 24

Me2

小博卡

封咁耐想點

屌你老母 中200過關收1300 豬1200單頭 好難玩

力造半和姐 下半場蒙特雷屌打

尼卡沙cup 未

jackz 11round 0kill

角球cup左

1點 馬會開日乙唔開日職即場

21

咁都開大

兩場盤互串 兩場半主互串 中撚晒
屌你老母 早知唔起身住 繼續訓

我都話左惑情注
而家仲有機會 唔好放棄

-7

屌sad

屌啦星 屍都收唔返

lm gchi

9.5?

8.5 9.5

同撚晒路 走啦我地

10點果場墨西 大家真係唔好再中伏

角大又無料到

追阿美幾場都輸半 今場仲想追

我訓個月見親阿美都盲追
依家食緊草
請三思

買半場瓜W會唔會好不智

買左角大?

蒙特雷gel硬你怕咩

場波中止左? 無響過

比2個12碼尼卡沙啦

1球都還神

尼卡沙0:0 FT?

快手補注先

見佢打到11-7仲以為有得叫下
即刻直落

好彩未訓醒 如果唔係真係要豬到死

兩場00？

唔再係以前隊g2了 得返kennyass
Shox都放走埋

蒙7雷fg得唔得

no

買盤有即場仲唔補？

屌你老母成晚冇得同大家屌波

-6c

csgo？ 打邊隊？

-7c

兩對主

-5c

蒙特no goal @2.37

555555

主ng

呢隊閪波好鍾意補時入

盤王

今日超重心山形同東京

蒙特一野鳩射上天

蒙柒雷唔會no goal掛

墨超我買親都 所以遠觀

主會ng

尼卡沙快入

琴日696 今日Tokyo

覺得山神半大有冇得諗 諗住all in 3.7

我都覺，大波水位升得咁快似係想引人買

屌佢老母場仆街比卡超補時miss 12m殺我大波

尼卡沙蒙特雷肯入未

咁角大升得咁慢點解仲未有

60分鐘和已經跌到1.8

兩場墨超假波

主 fg?

主fg得唔得

即場吸唔少飛

-5

好想贏錢呀屌

尼加沙主場比人撞到仆街都唔吹

屌63分鐘0.5/1b已經兩倍，有冇咁筍，冇入球了

尼卡沙唔入俾人入啦

0:0咪撚踢啦

兩隊都無乜攻勢

有冇老虎手足

兩隊悶到死 去到禁區又回傳 一係鳩射

-5c 1主ng

未fg 點ng

ok -5c 1主fg

阿美

尼卡沙係咁封

First goal
Next goal

唔入有咩用

兩對主入波啦屌

中

尼卡沙會1:0 100%

老虎goallll

0-1 tiger

好波！

客fg cashed 之後主ng

出水味

盤王 仲係0:0精彩到

堤格雷斯 goallll

即場和 和味

準備輸撚哂 希望輸波會刷角

屌啦星 墨假

老虎最鐘意先入波然後臨尾失

盤王未

即場和3.8

馬會又請我食lunch

真心和到咩

尼卡沙出絕招啦

成日玩劇本波

5打2 都唔入亂傳 盤王

買左gel得

尼卡沙 快啦

陣間嘔番一半出黎

尼卡沙臨完場擺烏龍
0-1完場

祖亞win 5 1

絕殺

第一次賽前買加號 原來咁撚舒服
諗住佢唔響執半格 點知響鳩埋

應該會買埋阿美先死

球王美沙落場
可以買主勝了

66666

尼卡沙請你贏波 求下你

下 以為係角球添

資深上盤師想轉職做下盤
點部署

11:55有馬賭了

轉頭阿美w 有冇機gel

唔派點贏

上次聽你請完場彭美仔
半場穿鳩我

15分鐘差4角 難啲

尼卡沙贏波我扮狗叫

主隊立即多返進攻睇黎又係1:1

今次真係666666

下補時都3連 唔難

你都未死

不如扮尼卡沙叫

波po24

買完6.5s先黎爆角

希望啦 我幫你叫

Thx

0.5/1b快開全格啦屌

你條女搞維護 冇得買電莖 好撚難捱

唔使叫 輕鬆

尼卡沙1:0 大家開心